突發 尖沙咀有非法集結

馬克龍？

叫藍色警嫂射鳩佢地 聖戰

防暴到未

報狗

南亞手足終於出現了

回教佬有集會自由
我地就冇
屌你老母港共

ust南亞仔你班同鄉犯法喎

新疆集中營 你班友又唔出聲

新疆大量回教徒受迫害 做咩唔出來

差佬呢 屌你老母
狗屋同清真寺一百米距離
仲唔行過去 告限聚

我錫克教

同鄉可以唔同宗教

全部599g

如果日後維吾爾人恢復自由，佢哋應該放棄宗教，民族主義先幫到佢哋，宗教冇撚用

唔好比黑警洗腦。最多係未經授權集結